"世界盃" 港隊首戰4:1勝德國!!

【桌球世界盃】傳家俊贏3場 港隊首戰4:1勝德國

後日又有港中大戰